江蘇奇葩漢手拿糞便襲途人 原因竟是......

江蘇鎮江一名50歲的男子，為了與女朋友分手，竟不惜扮有精神病，在路邊大便後用手拿糞便，襲擊無辜的路過女途人。警方接報趕到現場，將李某帶返派出所，以涉嫌尋釁滋事罪將其行政拘留。

據警方介紹，在周一下午5時許，有女途人報警，稱在大街上被人騷擾。警方趕到後，先將正在糾纏的一男一女分開，以便了解情況。受害女子劉某向警方哭稱，當時她騎電單車經過，後面卻有陌生男子突然從後面追至，將其拉下車。劉女指，起初她以為是遇到搶匪，但卻發現對方對自己財物不感興趣，反而自己的衣袖上已被沾上污物，傳有惡臭，細心一看更發現竟是一陀糞便。劉女懷疑該男子患有精神病，就將他截住不准逃走並報警。

而該李姓男子在警方的訊問後則坦承，其實他只是想扮有精神病，故就在附近路邊大便後，隨手取起糞便襲擊路過的劉女。李男坦言，他此舉是因最近本打算與女朋友分手，惟女朋友拒絕，故就想假裝患有精神病，讓女友能知難而退。目前，李某已因涉嫌尋釁滋事罪，被警方行政拘留。

黑熊：xxxxxxxxx玩屎？

垃圾標題

屌你老母咁多野唔玩

facebook好多e d垃圾標題